%
%       specs.tex             Droits de copie, 2006, Aurélien Croc
%
% Ceci est le fichier principal du présent rapport
%
% $Id: specs.tex 3 2006-08-26 03:37:57Z ap2c $

\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage{perso}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage[dvips]{hyperref}
%\makeindex
\graphicspath{{Images/}}

\newcommand{\version}{1}
% Définitions des données contenues dans le PDF
\hypersetup{%
   pdfauthor=Aurélien Croc,%
   pdfcreator=LaTeX,%
   pdfsubject=Specification technique du langage SPL2,%
   pdftitle=Specification technique du langage SPL2%
}
\author{Aurélien Croc}
\title{Specification technique du langage SPL2}
\date{\today}

% Définition de l'en-tête et du pied-de-page
\pagestyle{fancyplain}
\setlength{\headheight}{0.5cm}

\begin{document}
	\input{pagedegarde.tex}
	\input{introduction.tex}
	\newpage
	\tableofcontents
    \newpage   
	\listoffigures
    \vspace{2cm}
   
	\listoftables
	\newpage
	\input{entete.tex}
    \input{bandes.tex}
    \input{conclusion}


\end{document}
